張曉明：4人失議員資格是沉重打擊港獨分離勢力

中聯辦主任張曉明表示，新一屆特區政府開局順利，未來施政令人期待。

張曉明提到，4人被判喪失立法會議員資格，形容是港獨分離勢力受沉重打擊。

他又說，參與旺角暴亂的人被定罪量刑，是公義得到伸張。

真係搞獨立就唔會入你個on9議會同你玩啦，返鄰國讀多幾年書再講啦

長毛都港套

獨

佢地加埋幾多票
即係好多人支持港獨啦

嗰陣煲到小明好大鑊咁

港獨？果4條友邊忽獨呀？